各位 毋忘初心啊

其實由於呢排民怨開始集中晒係啲狗嘅濫權同不人道 文宣 甚至各個媒體 新聞都集中左係呢到 所以開始對五大訴求慢慢失焦 但無可奈何嘅係 要靠呢啲先可以令到更多人醒 叫佢地反送中？不了 都唔關我地事 咩話我嗰區食彈？落去屌佢老母 其實大家有眼見 藍田觀塘已經係最好嘅倒子 有條片入面個人講得好岩 仲未醒嘅人因為仲未食彈 好自私咁覺得唔關佢事 而出左來嘅好多因為已經波及左佢地 呢樣係一件幾無奈嘅事 我覺得趁住仲有咁多人 仲有咁多肯上前線 要慢慢引導返佢地當初為乜走上街頭 為乜肯擋子彈都唔驚 唔但但因為要保護身邊嘅人 而係要保護埋下一代 既然有人肯醒醒地 我信呢一刻佢地會開始慢慢聽得入耳 而我相信係呢幾個回合 我地呢啲和理非好重要 要好好處理同把握呢啲機會 完全喚醒返佢地

呢幾次發夢入面 除左機場 和理非好耐冇真正屬於佢地嘅回合 啲狗太識玩 每次都挑釁 每次對家都可以強行轉回合

難聽啲講 勇武係時候全面休息 係最返後排嘅時候 唔係叫你唔好再勇武 係要同全世界人講 我地係理性地勇武 我地其實係一直知道自己爭取緊嘅係乜

利申每次發夢都去執煙花

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

(梁天琦，2019)

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港